Little Mix新碟LM5

LM5
Tracklist:
1. The National Manthem
2. Woman Like Me (ft. Nicki Minaj)
3. Think About Us
4. Strip (ft. Sharaya J)
5. Monster in Me
6. Joan of Arc
7. Love A Girl Right
8. American Boy
9. Told You So
10. Wasabi
11. More Than Words (ft. Kamille)
12. Motivate
13. Notice
14. The Cure
15. Forget You Not
16. Woman's World
17. The Cure (Stripped)
18. Only You (With Cheat Codes)
19. Only You (Acoustic)

發行日期: 16/11/2018

成個album都好正

真心咩 得5同12可能可以叫好正